救生員如果想用身體阻止我，就得把小船開走。 公開水域游泳和其他公民不服從行為jversteegh | 2021年8月25日|戶外在線 
 首先，就企業而言，嘉年華更像是一艘航空母艦，而不是一艘小船。 撇開漂浮的培養皿，勝利不會沉沒嘉年華|丹尼爾·格羅斯| 2013年2月15日|每日野獸 
 官員們表示，他們認為伍德是在登上甲板重新連接一艘鬆動的小艇時滑下游艇的。 洛杉磯警長重新開始調查娜塔莉·伍德溺水事件，引用新信息|克里斯汀·佩利塞克| 2011年11月18日|每日野獸 
 伊恩顯然可以隨意給他見到的每一位年輕女士插管，而凱特也絕不會有絲毫的委屈。 愛在iPod時代|泰勒安特里姆| 2009年4月14日|每日野獸 
 與此同時，惠靈頓號上所有有望遠鏡的人都把望遠鏡戴在眼睛上，注視著小船的行進。 古德溫沙灘的浮光|R.M. 巴蘭坦 
 就這樣，我們被困在了半英里外的海面上，坐在一條小船上，土耳其人又在上面交換了他們的大炮。 加里波利日記第二卷|伊恩·漢密爾頓 
 我真的很高興，從大副那裡借了一隻小艇，劃上了那艘新到的船。 捕鯨者彼得 金斯敦 
 在逗留期間，他們已經成為非常聰明的船伕，使用小舢板進行沿海旅行。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 我用無線電發了個電報，請求派一艘小艇下去，以便漢密爾頓能做更多的海上工作; 現在它到了我的手裡。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森